今朝塞鐵好成功 邊個話失敗既都係鬼

幫手推翻今個星期主線︰
團結絕殺保皇黨 !